美國拒批伊朗外長簽證 中方促美方履行東道國義務

美國據報拒絕向伊朗外長扎里夫發簽證。

在北京，外交部發言人耿爽表示，為各國出席聯合國會議的代表提供簽證等便利，是美國作為聯合國東道國承擔的國際義務，敦促美國切實履行東道國義務，為相關國家有關的公務人員參加聯合國會議提供便利。

算唔算干涉別國內政

對恐怖分子唔使講道義，因為佢哋只會利用你守法嘅漏洞去獲益。
例子：中国外交官偷拍美軍基地

打緊仗 , 點會俾敵國入境

咁多嗲
侵侵幾時會tweet個shut the fuck up

關你撚事咩賤種爽

之前又禁美國人入香港

中國內政

自己沃門慶祝唔俾人入 人地批評下就話干預內政
而家呢

講真香港都成日ban9人
然後大叫中國內政
都on9

呢期咁撚多嗲係咁叫美國點做點做
自打咀巴收聲啦柒頭

中共支持恐怖主義

香港唔畀美國記者入境嗰陣你點解釋？

聯合國搬出美國未
美國quit聯合國未

退出聯合國囉，用wechat開

2015世界小姐大賽11月23日在海南三亞開幕，中國官媒新華網報導説各國佳麗已「齊聚」，卻沒有提到曾多次公開批評中國人權狀況的加拿大世界小姐林耶凡（Anastasia Lin）被拒絕進入中國內地，無法參賽。
@端傳媒

簽唔簽有得管？

下年冬奧俾唔俾蔡英文入黎睇啊

真

中共自己都係恐怖分子！

退聯一定要國會過先得
再講UN一搬一定搬去支那
咪搞

下個到支那